呢個M字腳睇到我條脷好痕...

想奶

癲夠未

左邊我要

右邊我要

雞味濃

奶M師

有啲綠色汁液流出
個個都咁早mon住樓主

左邊sana我要

呢張堅正

借個位

最後一日眾籌 最後機會 港人港字
舊招牌字體 - 李漢港楷

我可以奶

晨早流流就咁興奮

定仔係sana面前只係辣殺

定延屌打牙姣

不要再分化我們

不錯

多醜很賢

多腎是不錯的
印度佬唔識欣賞

多醜很腎

唔準你咁講
我腎正過定仔

想啜

米癲拉

多醜是咪排彩瑛後面

唔是
多腎屌打

定》彩〉其他二打六》多醜

Mi sa da >>>>>>>>>>>>>其他二打六

想屌到佢懶屎

拉

米色拉

樓豬平時有無奶開你老豆

死印仔又呃負皮

米痴拉

想俾佢非禮

奶腳師

好正⋯我想做下面果個
做上面都唔錯
兩個都要可以嗎？

突然覺得定延幾正

呢條八婆好撚肉酸啊屌你老母

是

多賢B好正

俐痕師

敢唔敢post呢場既sana出黎？

很醜

多定世一

世一醜